原來美國真係好好玩

大峽谷係咪一定要跟local tour 你再上埋黃石公園用咗幾多日

樓主個名

羚羊峽谷先係要跟tour
黃石落羚羊峽谷之後大峽谷
6日

我試過用10日自己渣車來回LA同黃石

途中經過vegas / antelope / horse shoe band / salt lake city / grand teton / jackson hole

非常過癮

因為你只係見到好玩個面
係到讀書悶到抽筋

邊度讀書唔係悶到抽筋

讀書你就讀書啦

俾心機讀書啦小朋友

巴打跟團用左幾多
呢排都plan緊

羚羊峽谷d團係印第安人d guide帶你行啫
冇記錯190 咁上下

係人都知啦

Las Vegas 除了賭場同睇表現
重有乜特別野玩 / 食 ？

不嬲都話美國最正歐洲邊有得比，悶到抽筋，又冇嘢食。好多連登仔竟然寧願崇英都唔崇美

拎美國visa難唔難

普遍講長途旅行d人第一係諗咗歐洲先
我唔係去到冇野好去都唔會諗美國

唔難

冇

係咪正正常常都批

同埋一批批幾耐
感謝ching

香港好玩好多
利申 住左加拿大同美國6-7年 除左有風景睇日日都red dead redemption咁

USA

玩跑車
直昇機去大峽谷
7 magic mountains
不過賭場同表演都有排睇啦

btw David Copperfield個show真係好好睇
成世人睇過最好睇既野佢既表演點都要親眼睇下

我嗰日
前面1 個家庭三條友
1 個女仔
1 對夫婦 (見佢地攞住個女sfc d信)
全部唔批
我兩分鐘批咗點答你

10 年

我認同LA好恐怖好垃圾
行出街都驚 定我信錯咗連登仔住hollywood呢

正常嘅住宿是咪好貴的？
請不要太核突，睇得多地獄酒店好撚驚

美國萬歲

係掛點為之好貴

唔難，但好煩

日落之後得返酒吧等死咁樓主都有啲經驗，不過西班牙叫好啲，啲人食晚飯都食到12點

我嗰陣申請working visa，前面有個女人帶住仔，一個女仔，全部都唔批

點解你會知佢哋唔批

歐洲黎講南區都算幾有活力既

北歐我爭冰島未去 d景係靚但成個地方死氣沉沉咁
尤其丹麥 我成世人第一次悶到改機票
自問平時都係個悶人都頂唔順
咁悶都咁快樂佢地真係犀利

會聽到架，佢嗰度好似d銀行櫃位咁㗎咋
基本上講乜都聽到

女仔個樣死老豆咁款
另外果兩班lur到成個領事館都聽到啦

仆你個街我過兩個禮拜去丹麥...不過淨係留三日啫

即刻知結果？

唔揸車係咪唔駛玩

*南歐

yes

十年？

我留咗三日都悶到改機票
歐洲最伏top 3: brussels copenhagen luxembourg

支你老母臭西啦

條Suspension bridge真係好靚

我見斯德哥爾摩好似仲冇野玩...算都係主打挪威睇景一定無伏

歐洲最好玩一定係小鎮/自然景色

佢黎搞笑

換護照嗰陣如果個美國visa未過期入境處應該會提你唔好掉

城市咪搭uber囉
d國家公園我就唔知你點搞

讀書就上少d連登啦

原來係你呢條傻閪

佔中留過案底
批唔批架

係呀 呢條傻閪成功排晒想去既野仲要好好玩添呀邊個話唔得話

我唔去窮人地方架嘛

local tour一日團

我去歐州市鎮嘅民宿就800至1000港元都幾企理
同樣價錢，美國會有咩等緊我

差唔多錢
食野就老奉tips+tax

LA downtown
每晚GTA咁
但自己咩武器都冇

咁短時間去咁多地方 咪搭車時間仲多過睇景

因為我住酒店既
紐約2000 幾一晚
LA hollywood都係
三藩市貴d囉(我想住漁人碼頭所以貴d ) 3000 幾
最平拉斯維加斯 d酒店平均千幾-2 千頭四星以上
民宿就唔知啦

咁唔通係睇彩數

我覺得麻麻可能依家 d 植物未生出黎掛
其他national park係成個景咁睇
佢係一個個景點咁 geyser就得個geyser
但geog人去下囉

巴打埋單幾錢？

我個整visa個次好似人人都得
冇想像中咁難
d阿伯同大陸人都整到

美國簽證有咩要求？
如果仲係學生想過去旅行
有冇話銀行要有幾多錢？thanks

大學生就輕鬆批 個陣見官 吹左5分鐘水就批左
都係問下做乜去 去邊玩 同咩人去咁

對加州比較熟，其他州份城市不評論
加州地方大；人口密度相比亞洲嚟講不至於太高；包容性都較大
整體生活係舒服

因為好多程由搭車改做搭飛機
大峽谷本身想揸車 (我以為冇得直接機， 後尾改咗小型飛機+直昇機)
慳好多時間
好彩臨時喺背包客棧有人想一齊揸車

用英文吹？
想去 但英文好差

英國好玩好多

上年申請visa被拒簽 好撚sad

英文吹 不過都係日常傾計野
Up到下咪得 又唔是考試

我想去世界左膠聖地加州踩海岸線
睇單車雜誌靚到裂開

移民美國

住Hollywood
完全係老點你啦

冇睇過
我諗六萬到掛因為好多洗錢野我都有玩
我連bank statement都唔敢睇

你搭飛機都要時間啦😂
十幾日要行曬NYC LA SF同堆national parks
趕到hihi

利申 1年飛幾轉美國

Day tour

個表演門票幾銀？
係咪要晨咁早就訂定？

上年條女揸車遊海岸線 3日炒2獲
安全至上

咁講真你每個地方水過鴨背
下次再去多次啦

屌有個post話住hollywood同Beverly最安全
我一黎到啞晒 條星光大道去咗深水埗咁
成街homeless痴線佬
對LA印象都幾差

Airbnb

原本我真係諗住歐洲>美國
一世去一次算先排到咁密
依家我覺得可以去多好多次

好似112 美金
不過背包客棧果條友一齊買人地旅行團d飛95 蚊

Highway 1 真心靚到痴線

屌女屌到尻都斷wo

你影啲相好靚
Save左黎做wallpaper

唔覺

share下

巴打你住咁豪玩當然貴
我上年12月去
全程住Airbnb or motel 都係400-600 一晚
水準叫做正常合理啦，我玩road trip 都要求唔太高
去左15日左右，每人洗左萬鬆d

當然玩嘅野同你唔同無得一概而論

唔係掛電話9 影咋喎

十幾日玩CA就差唔多

我覺得澳門仲靚過 Vegas
啲野好舊

岩呀 上年去左3次CA 每次都留半個月度
我都覺得未睇曬

英文差先好 黑工都唔會請你

咪玩，Hollywood 周街草味喎
Beverly hill 就梗係安全
豪宅區

個人經驗LA 住過Korean town 覺得算係可以
不過都係果句，去LA玩嘅租間Airbnb 連車位嘅，租架車，去邊都渣車，包安全

表示去過3次都仲係覺得幾正，可以再去

你個人又無墨水成個鄉下佬咁咪覺得歐洲悶囉，咁都有得比比比，比你老母閪咩

其實係但係諗起佢喺沙漠起個咁既城出黎
大家賭錢著到四四正正唔係支那佬咁喺你隔籬吐痰
有好多瘋狂野要幾奢華有幾奢華
最緊要係 佢係vegas

行完NY就當自己見哂成個美國

Vegas strip 好多賣飛鋪頭有時會有即日飛係有平

咁生活上對比香港一定悶d嘅

美國讀書正wor，平時就睇波，nfl, nba, nhl鄰住睇，放假得閒又roadtrip，冬天又滑雪
利申東岸

睇你個名
Boston撚喎

Harvard MIT BC定BU

廢話 美國人自己都未見晒成個美國啦
呢d post總有d傻閪懶有智慧衝出黎話點點點
係啦威啦

係呀，我都去左2次CA都覺得未玩哂
兩次去都係12月無去到Yosemite

咁澳門梗係新d
不過美國大型好多

CA有咩推介

其實唔洗比，睇嘅野都唔同

屌你老味睇到d相以為係自己影個d

你問我同係賭錢，我會話你知Vegas 好玩過澳門好多囉

波士頓除左呢4間，都仲有大學嘅
贏左beanpot個間

真係好靚

我今年2月都去左轉NYC + SF
睇左場bulls vs nets
2月SF好多雨 不過溫度幾舒服 同埋無霧

其實各個地方都有自己特色
點解總有d痴線佬要左比右比

黎緊去Bedford 係咪悶到爆

用NY比成個歐洲係咪合理先

要見界幾窄先會淨係用NY去代表哂成個美國

SF揸落去 Santa Cruz, Monterey, Big Sur 最後落埋LA都夠好玩啦

點解

Highway 1
由SF 渣車落LA果段

Vegas埋枱最低消費都平d啦
又多野玩

呢段正

係你睇唔到定我寫得唔清楚
人人都睇到我講緊唔同城市+自然環境架可
幾時淨係講ny

賭錢賭得細冇癮
不過多野玩係真 澳門冇得比

你講既野，我睇唔到其他地方無

你有無落場玩過先
賭枱就差不多嘅，分別係Vegas 個投注額細過澳門，可以慢慢玩，最近去澳門巴黎人最低投注額一千點玩
Slot machine 就Vegas d 機新好多靚好多花款多好多

啲相好靚，美帝啲國家公園好正，仲有zion national park都好玩………將來有機會由東岸揸去西岸玩番轉
仲有加拿大洛磯山脈，湖+山景色一流，想去多次

New York比我印象就係尖沙咀咁

拉斯維加斯係最正，至於其他區我就覺得一般般，地鐵好多流浪漢，好臭

你去澳門同你講一千蚊一舖，你玩到幾多舖

波士頓除左呢4間，都仲有大學嘅
贏左beanpot個間
波士頓讀書真係正，睇波又近，地鐵還算可以

東岸渣去西岸會渣到傻喎

我喺澳門落場不嬲玩開高額區
slot machine今世都冇贏過

美國人自己都唔坐地鐵

咁危險

有無人去過新奧爾良遲啲過去個邊做野交流一排 有無人介紹下有咩好玩 因為就咁上網睇介紹 個邊好似算係美國入面比較悶

Vegas 埋枱平好多，可以慢慢玩磨時間
難以理解澳門仲貴過Vegas

咁你有錢人另計啦
當我窮囉

大陸人多嘛

咁多大陸佬金三角喺澳門洗黑錢梗係貴啦

On9
我哋兩個國家都崇曬喎

講真 美國人都好大壓力
你係因為去玩所以先覺得正
美國旅行就好 長住不了

睇城市啦，有唔少都多人坐，東岸nyc, dc, Boston 多人坐
不得不提San fran 個bart 堅垃圾，臭到發mo毛巾咁嘅味

有無去叫雞?

冇呀

對答之間 人地一家可能俾人感覺到有非正常移民傾向
想係個邊住過世再申請公民咁款 個官會唔批
你單丁講去旅行 香港有正職
屋企人係香港 甚至香港有女朋友 或者講埋就結婚
咁款就多數批
成家人會再難度
大地睇你有啲顧慮係香港個官都會放心簽俾你

法拉盛好多 中台韓 陀地比較少

我係絲叫乜撚野雞

聽過話買咗來回機票同酒店先apply visa會易啲成功
但我又怕唔批就gg
想問下你當時係點？

推下先

我咩都冇買喎
佢淨係問我去邊，屋企人喺唔喺香港，職業
即批

咁計嘅任何地方生活都有壓力架啦

Bob叔有vlog講過
幾正咁

可惜...
你唔叫雞 點樣可以深入體會當地人情文化呢?
去旅行影下相 只係走馬看花 睇到既都係旅客
見識到既都係流露於表面既人同事

東岸我未去過
西岸呢就以LA, SF 計，本地人唔坐嘅

第7張圖係咪Jackson嚟

咁鍾意叫雞因住有愛滋

係

Green Line 成粒鐘都返唔到出city
以前睇Thomas係TD garden打波係幾正

唔去咪得 你係香港都唔會冇啦啦走去深水埗啦

好想睇nba

Muni太方便 係SF住個排日日搭

樓主有冇去detroit好唔好玩

點解會拒簽 我身邊啲人全部都冇試過拒簽
你又拒簽，樓主啱啱又話見到好多人唔得

咁你當時有冇正職做緊？

downtown繁忙時間塞爆，所以都會有人撘，不過我都係得一日全日撘地鐵周圍去，其餘時間都係親友揸車

唔好意思 我潔身自愛 所以從來都唔會叫雞

有得比架咩
度度都有好有唔好架啦

可能我睇慣咗香港 我覺得NYC個感覺正好多
同樣係舊樓，香港啲舊樓太冇美感

買定機票唔會易批啲
想佢批一係你香港有層樓/有一份高薪厚職
如果唔係基本上唔會批
我以前同屋企人+exgf一齊申請 endup 我同屋企人批左，我 ex 申請左兩次都冇批…

美帝

渣bno有冇影響?

仲有mlb呢

咁你真係好好運…當時我 ex 有正職有公司信都唔批

歐洲剩係得英國 ？

因為係女仔
咁佢真係唔好彩我都係一條女去兩分鐘搞掂
大部分女同學都冇問題
唔通真係講運

咁又唔係O既
起碼我會走入深水埗先
又咁講, 美國係唔少homeless O既
尤其係D 大城市
咁你正常唔搞佢佢又唔會搞你O既
強烈建議去美國玩係渣車, 一來方便好多, 二來安全好多
(我用西岸計啦, 東岸我未去過)

就係green line 坐開出heymarket 買餸、td garden 睇波都靠佢，算係咁啦係有時delay下
Thmoas係波士頓打波最威威個時我都睇左好幾場

我覺得可能真係講運…掛
唉就係因為我過左去十幾日…ex 就…endup 離開左我…

玩左幾多日？

聽聞咩職業都有關係既
好似有d工種難批d

我冇 bno 答你唔到 sorry

個次玩左12日，其實都唔夠時間玩

係Park Street等Green Line
永遠話train approaching都仲要等勁耐，仲要嘈到hihi

女仔後生好睇職業，聽講做診所護士就好難批
其實冇想像中咁難嘅，去讀書/exchange 咪一定得，同時連埋父母兄弟姊妹一齊申請話旅遊，通常都好易

睇職業都啱既(歧視非專業工種掛)…不過我記得…如果做正苦工會易批啲

其實我覺得你正正常常有份工有公司證明都好大機會批
果陣我1分都唔洗問完3條鳩問題就批左，準備左公司信佢都唔睇

Btw我下個月都去LA再上las Vegas. 巴打有冇行程參考下 會自己渣車

都係…去讀書一定批…或者去報旅行社啲團都易啲批(團費起碼20k up)

Green line係電車又係最舊，算係咁上下
Orange line 先垃圾，永遠去唐人街都一定delay
依家終於換新車廂

睇你想玩D 咩
第一次去vegas O既
grand canyon, antelope canyon 呢D 走唔甩
然後睇下想唔想去yosemite, death vally, josha tree 果幾個啦
另外city side 都要預留時間玩
要睇你幾多日wor

可能我嗰年gap year淨係返緊part time
佢要我show bank statement入面有2萬幾
最後佢就話唔批

其實黃石向南會唔會有小型飛機
唔洗搭飛機搞咁耐又冇揸車咁辛苦

應該住咩樓都有關係
前面幾個都問佢住公屋定私人樓

美國出名食垃圾架wor
佢地都笑自己d野食淨係識 cream+ cheese+ meat
大大份油鹽糖食物
境 euro有文化氣質好多啦

有個朋友去咗美國變咗波友 咩波都追到貼

On9 你係香港讀書未一撚樣

唔捨得個千幾蚊簽證費同驚槍

呢樣我唔知啦
我自己拎visa 係因為工作原因, 就超易拎O既
到我女友上年自己去拎, 本來我仲俾埋我公司名, 我US VISA copy 俾佢
點知佢都無用過
剩係講左句同男友去旅行, 男友已經有visa
就批左

上年去左NY,PA同DC好想再去
不過又要申請過VISA,上次申請果時一聽到我MASTER讀CHEM就話要我做BACKGROUND CHECK,搞左個幾月最後批個VISA得一年
上網見D人話中過BACKGROUND CHECK的話多數次次都要再BACKGROUND CHECK同埋好難攞到10件VISA

都過左期咪去美國領事館

美國食物唔得係真O既
只不過歐州好多地方都唔係真係都見得好好
當然比例上歐州好O既會多D

梗係，成十點先天黑

怕你去左唔走

其實係美國機票唔平，地方大交通唔方便，要長時間渣車，港女先少去
歐洲多平機場交通又易去

我都覺得以玩黎講，美澳都正

最好繼續係咁啦 上次同條女去SF 1個ig spot
前面3條港女影相影勁耐 搞到後面成大條隊
仲要講野大大聲

歐州好多大路景點都係city side, 無車牌都去到
美國好多景點都係country side, 無渣車真係食得屎

機票點會貴 直航東西岸大城都係5-6k 單去歐洲差不多

我唔係近排拎visa
佢問我去邊
淨係話NY...er...california掛不過有親戚畢業可能順便睇下囉
果陣grad咗等去英國開學又冇工返，佢問我去幾耐我話咩都冇諗呀你批咗我先諗啦

佢又秒批

上年12月我買長榮經台北飛LA, 3千5蚊連稅

澳洲睇下邊度啦以前由perth 經沙漠踩上Darwin
經過d aboriginal區正到仆街
去咗異世界咁

東都正既 中部未去過

歐洲坐油王3k幾就去到，4k都大把選擇，去到交通又方便
簽證都係一個原因，mk港女冇正職咪難批
不過依家有個bug，報summer school真係好易去，去玩足成個暑假

唔關事，係佢哋自己set個時間同埋習慣啫，你夏天而家嗰個緯度都係10點天黑架啦

SF仲好多國強人tim，不了不了
去下德州呢d，冇咁多

Btw off topic 講下
上年12月去完ca 再飛埋落墨西哥Cancun 玩幾日
睇金字塔
幾正
Mexican food
同埋去clubbing 墨西哥女女

下年去加洲exchange 有冇咩值得玩
利申 exchange location 鳩揀 淨係想去美國 見識吓

勁多非本地人

西雅圖 波士頓 芝加哥個d未又係十點幾先黑

如何
我下次去旅行準備去中南美+南極
但mexico個個都話唔好去
淨係諗住cuba bolivia peru argentina (patagonia)

咁都批
你當時一丁友自己去？
同佢講純旅遊定有冇其他目的 例如探親友？

睇你鐘意D 咩
想睇自然風景O既大把
不過就可能要渣車or join tour 先得
city side 唔好對佢期望咁高, 呢個世界無乜幾多個地方不夜城過香港
鍾意陽光與海灘O既加油好多

btw 加州咁大, 邊度先得架

其實我都諗住去呢d, 最主要因為要番LA走所以要plan條路點行好
大概12，3日左右

探親仲危險啦驚你唔走

金字塔好遠呀 上次我去Cancun hea鳩鳩係resort spend左1日 之後個邊d water park 勁好玩 係真係原始森林+entertainment

Cancun美國人多過local

San Marcos嗰頭
幾鍾意睇景 好期待

我估係因為你有學開

美國其實好大
例如Alaska，連好多本地人都未去過，有極光睇又有郊外景色，冬夏唔同景

mexico 係治安麻麻地
唔好去mexican city, 因為治安差到無倫, 連D 美國同事都叫我唔好去
Cancun 係好少少, 因為係遊客區, 基本上遊客區治安都OK
Cancun 係party city, 如果幾個女仔自己去clubbing, 小心會俾人灌醉然後 (佢真係會周圍派shot 俾D 女仔飲為求想隊醉D 女仔)
Cancun 我全程渣車, 交通好定唔好我唔識講
但以佢O既歷史, 同風景計, 我覺得值得一去
同埋佢clubbing 真心好好玩
search "coco bongo cancun" 自己感受下

已經屌過連登仔崇英唔崇美
美帝有啲野係垃圾級（基礎教育、醫療制度、tips文化、快餐etc.）
但係overall點都好過英國
亞洲除左香港，都唔知有咩地方仲係崇英
連新加坡都愈黎愈americanised

去過一次南加洲覺得美國正到仆街， 跟住覺得澳洲根本係佢既廢版

歐洲就未去過

你list out D 地點出黎, 應該會有人可以俾到意見你

金字塔要渣3個鐘車

最低嗰張係邊度

Cancun = 美國人O既泰國
其實可以入市區O既, 市區食下local 野都唔錯

美國基礎教育點都唔夠香港垃圾 但基建真係要大執好多公路已經夠鐘大修或者重建

講起廢版美國
嗰陣去西澳d澳洲人同我講Kimberley係全澳洲最靚
去到已經覺得唔對路 咁細既
依家睇返佢個峽谷比起大峽谷 真係成個世界之窗咁
大峽谷真係要坐直昇機

支那直情係垃圾級美國 全抄美國個套硬件落去

antelope canyon

你預左悶先
最近都要去San Diego 先叫有街行下
但就可以睇下假期果D 去road trip, 睇風景囉
另外去美國生活應該係一個好好O既機會學煮野食O既

基礎教育不得一吊係new math 但大學就係世界中心
醫療制度係有錢人天堂，窮人含撚，正常人就係咁供保險
以為買齊保險先去讀書，仆街冇買牙科保險

Manhattan區中南部有個小意大利區，以前涵蓋八條十條街，依家得條Mulberry Street，大部分地段俾隔籬華埠「吞咗」

地方大, 無計
btw 美國好多郊區其實收唔到電話
一定俾連登仔話落後啦

剩係大峽谷大部分地方都係收唔到電話或者2G

River side 好難唔悶

Antelope Canyon 真心好正

thx
好想去
呢啲相可以做wallpaper

美國既基礎教育係勁者愈勁廢者愈廢
中學畢業率低到仆街

不過去美國真係好辛苦今次坐咗十六粒鐘
我已經臨尾加錢upgrade都頂唔順

去到係個tour guide 會教你點樣用手機影相都可以影到超正
真心好值得去

睇景睇建築都夠哂皮
唔洗真係有咩遊樂
好想去

歐洲人對遊客又冇禮貌 西口西面
雖然啲人話美國人係假 但至少做足表面功夫 好客好多

呢d極光團係車你去睇完就走定點
我之前係掉你入個森林自己睇到夠

係 旅遊黎講
歐洲完全係俾啲港女打卡「裝逼」既地方
美國既vibe正好多 去一轉texas都feel到係好real

諗住出年去美國玩
美國真係景又有 要玩主題樂園大把 要食既都多

個團book左間極光觀察屋，坐係入面有暖氣有野飲，等極光出現，一般零晨2點前睇到咁啦，3點前就完車你翻酒店
我去左4晚，有2晚都睇到，唔係大爆發但算係咁
出面負30凍又大風，企多陣都會死人嫁大佬

幾年前一家四口一齊簽，講兩三句就批左，唔洗2分鐘
聽過通常一個女仔難d批，驚你過到去呃綠卡

樓主LA自駕難唔難? 因為係左軑, 驚好唔慣

美國不嬲好玩過歐洲，美國既東部，中部，西部各有特色

咁正
上次去芬蘭極光四日團(平價)
去到同我地講行入個森林中間個結冰湖睇
當然森林係冇燈啦
一條友摸黑行入去 -17 度等撚到喺雪地訓著咗
有個大陸人行過踢到我尖叫以為有人死咗
嗰陣好青春呀

其實美國人吹廢水能力好強, 好樂意同你吹廢水

冇呀去到LA坐lyft咋
好平

樓主自己一個去定點

btw 至於你講美國餐飲服務好唔好呢, 我覺得睇你點睇
響面對你O既態度上, 可能唔會太差O既, 因為始終想賺你多D tips
但響效率上, 老實講, 香港雖然閪你面, 但效率真係超高
閪住面叫水有水, 叫餐具有餐具, D 野上得快
vs 笑住面但D 野上得慢
有時又走下你餐具呀水呀, 唔係serve 開你果個就點都唔會理你
睇你要邊樣囉

好貴！

樣樣要tips!!!

我之前去芬蘭係冰上電單車極光團, 會帶隊渣住冰上電單車去冰湖度睇極光, 仲會響冰湖上面BBQ

唔難
LA 就準備日間塞下車, 夜晚飛下車咁囉

snow mobile好撚正
不過果陣體感-30 度 bbq凍到隻腳開始結冰

LA每日都寒車，堅垃圾

你果D 咩團黎咁騎呢O既
點解我去芬蘭果D 極光團同你差咁多O既

*塞車

因為我貪平

係, 坐低食野基本上都要tips (快餐店例外)
btw 其實美國又唔係真係好多野好食, 想慳少少錢O既可以book airbnb
用佢個廚房自己煮
supermarket 靚食材都唔貴

野食：美國係大熔爐 好聽叫咩都有 唔好聽叫無自己特色
景：想睇城堡景我諗你唔會去美國掛, 自然景度度有各自特色
活力: 要咁多夜生活做咩, 早睡早起身體好
(中價食品) 物價: 美國>瑞士 = 冰島 >> 挪威 >>西歐~=日本 >>>> 北歐 >= 香港 >>>...>> 中歐 >>>> 東歐
(高價食品 港日直逼美國level, 北歐食貴價野平過香港)

成架車變走嗰下我都

個成8年前唔知有冇轉內容

所以咪話係表面功夫
不過樂意同你9吹水我覺得都係禮貌既一種

下年去Cleveland exchange 周圍好似都係博物館 無咩野玩咁
仲要唔識揸車 有冇推介

都真係好很凍
但飲返杯芬蘭berries tea, 食返幾條O岩O岩燒起O既大香腸就即時暖返哂啦
btw 果團都唔平
2個人1晚就3百幾400 euro

恐龍果度cls
唔劇透自己去睇啦

夜晚可以飛車
表示夜晚渣到90 miles 都仲係食緊塵

我300 euro包酒店 snow mobile加錢
唔怪得

落後就要睇地方， 始終真係太撚大， 同埋其實都多乞衣， 試過係比華利山過兩條街就係黑人社區， 見到啲黑人女人窮到冇錢買胸圍

同埋一定要開車， 歐洲冇話唔好， 好似瑞士個啲未高汁方便， 但冇啖好食， 同埋貴好多。

效率呢樣嘢我諗全世界冇邊一個國家可以同香港比
香港人西口西面係世界聞名 至少人地西得黎肯比個效率你
如果你話美國人笑住慢 都好過好多歐洲國家西住你慢

都係O既
不過大前提係你自己都鍾意吹廢水
然後用英文同佢地吹廢水

利申 比人歧視都癲

好想去LA住

預左個city 悶先
至於去玩方面, 到時睇下夾朋友或姐報tour 去囉

LA 啲塞車同龍翔道， 屯門公路比小兒科

不過自駕少人冇得行carpool, 係LA 冇咁爽

Cleveland 真係冇乜玩，波依家lbj走左又唔洗睇
Exchange 早d plan定時間，唔渣車就坐mega bus/ greyhound 去其他大城市，飛機早買早著數
係東岸就去下nyc, dc個d公廁先再玩其他細城市

如果真係唔批申請 visa啲錢係咪唔會退架？

幾年前小弟一甩P即日申請正駕同國際牌，翌日就飛SF....當然P個年有操車。
左軚唔難揸…記住靠右行同尊守當地交通規則，tips:
1. 精神狀態
2. 安全意識
3. 有fd識揸車，坐副駕位做導航

ny有朋友
黃石落拉斯維加斯識到背包客棧d人輪流揸
去到拉斯維加斯到LA自己玩

我剩係呢個tour 已經呢個錢
另外又join 左另一個tour 係去玩狗拉雪橇, 又成300 EURO per 2
不過OK O既
都幾值得玩
我係響inari 玩O既果度有個tourist centre 已經可以報哂所有tour
另外極光真係好睇運, 好運起上黎唔跟團都睇到
我book 左間湖邊小木屋, 等左3晚都有一晚睇到
然後最頂癮係冰上電單車果陣睇到但唔勁
個tour 完左換返自已衫果D 出面D 人大叫有極光, 仲要好勁
然後全世界跑返落個冰湖度睇極光

係以閪住快黎講香港真係世界級

俾我揀我揀BAY AREA

最緊要識規則，十字路口stop side, turn right on red，car pool 呢d香港都冇
一般黎講都易過係香港渣，Interstates 出入gps都好準，google map連你係邊條lane都知教哂你行

以放工時間計我覺得LA 勁D

表示響美國渣車好渣過香港

strong post lm

係美國揸左軚車一開始最危險係十字路口轉彎， 佢地啲路成四條線勁闊， 夜晚仲要冇乜燈， 好多人十字路口唔慣轉完逆線

好玩在於行山？

係呀

最好跟tour，因為交通有啲麻煩，不過最好比較多啲，問清楚會留喺景點幾耐，因為好多個點可以去

thanks 咁銀行存款有冇要求架
學生錢唔多 驚meet唔到要求

去幾耐有幾錢先
上次睇人地幾萬學生話做pt揾錢唔得
最後叫老母擺廿萬落佢戶口

以前係NYC住個時好鍾意去對面New Jersey 玩，環境感覺舒服好多

如果去兩個星期咁樣呢
收入都係啲pt同freelance
冇正規收入

有要求 好似要證明 唔知有冇改
記得上官網睇清楚要準備d咩
唔齊一定唔批 喊到冇用

根據連登仔講就話屋企人比啦

年年去Vegas出trip,去左5年都無機會去到大峽谷同羚羊谷，好羨慕

Vegas一定要去食Buffet 同瘋狂食蟹腳+溶左嘅牛油

可以去睇脫衣舞見識下，男女都有

有酒店頂樓跳樓機同商場zip line玩

Visa我有同事有埋公司信申報但比個官話佢銀行戶口少錢reject佢

係，最好就話屋企人比，户口有十萬cash就應該冇事

有次我同老母兩個人去申請，講話同老母兩個人plan去賭城遊行，個鬼佬領事官應咗句「賭城？即係Las Vegas 」就批咗，用咗兩個字都冇

等我之前重影曬d 工作證明、入息證明 & 存摺影印以防萬一個官要check，點知完全冇睇到就批咗

咁你下年再去vegas 果陣要去啦

我果陣係外國簽嘅 左右邊窗都rejected咗 個官叫佢地再返過嚟 反而我問咗幾條問題就approved

話你知 成家人 或者 單身女人 極大機會唔批 除非你證明到你係原居地 高薪厚職 多資產 bond connection果啲 如果唔係都凍過水

(北美生活超過10年)

hi Gary

咪認親認戚好嘛

Sorry typo, 係旅行 唔係遊行

再返過去做咩

同絲打你差唔多 都生活咗好長時間 after all 我最後都選擇番香港 除非你性格好唔適合香港 如果唔係 我大部份有錢fd都會返番hk 窮嘅就唔好返嚟啦

第15張座Tetons係咪喺酒店影出去

要成班同事齊上齊落，無咩時間可以自己走開

要搵次自己去旅行先去到了

次次去夜晚都會喺街收集d星星電話卡番黎當手信送比男性朋友

人哋生活節奏同風格都唔同

最應該去係外國嘅鄉郊
真係好似電影啲feel

叫佢再返過去 咪即係暗示佢被rejected 叫佢再申請過囉 啲外國人講嘢 唔會太直接架ma 香港我就唔知la

邊有咁難，我前幾年去簽，前後左右批哂
到我老豆老母去簽，講左句話探個仔係美國讀書就即批，職業同錢都冇問
最麻煩應該係單身後生女，冇好職業，怕你去做雞/揾老公

咩星星電話卡

果D 卡片

有冇多啲las vegas相 想睇吓賭城風景

英國垃撚圾 人又閪 成日以為自己高人一等 你班港豬以為英國好好？人地跟本當你地蝗一樣 成日睇人唔起 利申英國已生活3年

香港真係無活力到喊

要男士先會收到
絲打就算啦

屌 昆你托柒咩 每年幾多家庭係美國非法居留啊 我果陣係北美生活咁長時間都見唔少
單身女性 唔只批visa果關難 你入境果到先係重點 著性感啲 都肯撚定比人拉入房 如果講野9唔搭8 真係自求多福

好似係 唔多記得啦幾年前影架個張

Sex Phone電話卡

全部大波鬼妹 兩粒點前面Key左兩粒星星落去

有次唔記得攝左落passport隔離,差少少比左海關

我地個名

Lm

U know it

有邊個去過vegas O既男人唔知

絲打見到街邊有男性成手卡片派緊可以照行去拎

試過黃昏見到有阿嬸派

NFL撚
Packers 巴打住Wisconsin?

睇清楚d原來係Fenway，巴打red sox fans?

NY, boston有無景點必去?

咁岩有免費飛姐

窮既就唔好返？點解？想聽多啲

利申：另一半不斷叫我過加拿大生活 重刷人生
（我係窮撚）

我覺得出街食飯d物價算低既
果日想食拉面12 蚊美金就有
我以前喺英國14 磅落樓仲要食緊屎咁
我今次好多餐都係百幾蚊港紙到咋喎

好似澳洲海岸

好簡單 係香港你有錢 可以呼風喚雨 世界級享受 可以有頭有面 冇乜glass ceiling 有network 錢又賺得多 稅相對交得少 香港窮撚就唔洗多講啦

係外國 當然都要睇邊到 我就加拿大 基本上大部份大城都係支那人 窮撚離開城市 樓價相對可負擔 都仲有少少前境 最低工資餓你唔死 有基本福利 但想發達就唔洗諗 glass ceiling講到冇咁 不過你信唔信

同樣有錢程度 肯定係香港好 除非你係退休人士 暫時我係果邊識嘅fd 講緊過億果班 冇一個留係果邊 反而好窮果班 想盡辦法 就算比支那黑心老闆壓詐 都唔肯走 總之唔係表面普通人睇咁好啦

我之前去咗20日西岸 都join咗玩哪兒10日9夜嘅國家公園團 去咗幾個national park 包晒住宿導遊費等等都係港幣四千蚊左右 我覺得都真係算好抵

係咪成團支那先係既貼錢都唔掂

有錢邊度都係天堂啦
有咩值得討論

我嗰團都幾搞笑 有20%日本人 30%台灣人 40%支那 10%其他 所以導遊要講普通話同英文
不過實有支那人㗎喇 冇辦法 鬼叫自己係窮L

巴打 說話就唔係咁講 當你有1億 但出面班貪官二代以百億咁計 本身會自動埋你身嘅女 你估會點選擇？ 你圈子出入嘅地方 人地受唔受你玩？如果你要代入班有錢仔個圈子 就唔可以用普通人能滿足嘅條件去諗

哦
我冇你咁看透世事啦好冇
講黎講去最後都係兜返落冇閪屌

有錢有地位嘅上流社會人士，一定係留係自己地方，你華人係外國點都係移民係外人次一等，地位同香港冇得比，講緊香港出入馬會hk club個種圈子

不過一般窮撚、中產打份工供層樓個種，本身係香港都唔會發達，當然係外國住間大d嘅屋輕輕鬆鬆過日子好啦，睇你生活想要d咩囉，想發達上上流社會嘅一定係香港好

前面有巴打話澳門靚好多，我就覺得Vegas正好多，澳門有好多三尖八角唔知想點嘅型狀

巴打d相影得好靚，我睇番自己果d,主要係紀錄生活咁，出唔到街

上面果條文盲嚟架 同佢講都哂氣

呢樣野邊個唔知啫條友d語氣好中二懶中年阿叔咁好好笑我忍唔住嘛

多謝明明我拎個手機9 影

我諗好多去外國住過既人都會明你講咩
我就澳洲,見有D 香港朋友 中產以上 住幾年拎PR 都唔知為乜
講真除非你驚共產黨政治上既野
唔係我都唔知住外國為乜,生活大把人十年如一日,係輕鬆呀,不過似退休等死多過享受生活

呢d對比嘅啫，因為我果d更9

講野就講野啦
懶係世侄阿叔教精你啦

幾抵喎

預左啦呢d平野
想自己舒服d咪自己渣車去

冇嘅，移民完可以回流，可以做空中飛人，浸過咸水翻黎又乞香d
有得揀先至係老闆，睇自己想要咩生活囉

個post應該回歸做旅遊討論
美帝旅遊真係underrated

係外國搵到好工就係,有唔少都係搵份9流流既工做個種工作經驗好似冇咩用
30先返香港真係唔知為乜,慢人地6-7年發展事業或者重新開始

anyyway上件去完賭城都好鍾意,我都覺得係underrated

大佬你講嘅悶係從旅客角度緊係

原來佢而家仲有出來表演

其實你已經知點解個個都想做美國人啦

唔關事
要批係要睇你銀行流動資金
姓別 年齡都有影響
後生女會難批d 因為擔心你會過去做雞

試左420未

邊撚個會住Hollywood 雜到仆街

去美國嘅目的，年齡，性別，職業，資產，全部都有影響
非移民簽證主要係睇你有冇偷偷地移民美國嘅目的

後生女係特別難，太多人去做雞同揾老公，如果你職業係香港人工唔高但美國人工高嘅，例如診所護士，就更加難，因為會話你有動機做黑工
倒返轉，讀緊大學申請話去旅行又唔難，斷估你唔會放棄個學位唔翻黎啦

當然最好係專業人士做大公司，有樓係香港
但overall 香港個簽證率都唔低，好過大陸好多啦
不過，窮人公屋又點會冇啦啦成家去美國長線旅行

我愛美國！！！
第七年仍然深愛

美人

點解有d車前面冇車牌得後面有既？

因為有人覺得型d, 但會比警察抄牌

有d州登記嘅車只需要係後面掛車牌
例如Florida
只要係一個州登記就可以係全美國渣，所以時不時有車前面冇車牌但合法

佢地博物館好撚正
正宗大國，有錢就乜都有
但無錢......
你係台灣馬拉 窮極都okay 係老美真係食屎

成日都會喺街啲地下見到

喺西岸玩緊
食野食到唔知食乜好

你個人又有幾多墨水呀？樓主一開始就比較緊啦，我講我意見又得罪你？你唔屌柒樓主先？覺得歐洲悶就係鄉下佬？你以為美國冇古蹟冇文化遺跡，冇國家公園？冇museum？你以為我冇去過？歐洲悶係事實，有冇墨水鄉唔鄉下人改變唔到個事實喎

事實好難睇晒成個美國喎你係香港去晒所有角落未？

明明香港被英國拋棄，唯一留底既得所謂BNO宜家香港係靠美國關係法先維持啲國際地位，完完全全靠美國，但係走去崇英

冇錢一定悶冇辦法，仲要你果度

如果係語氣太重我唔好意思，但我係唔認同歐洲悶係事實，呢個係你主觀睇法。咁你對歐洲史中世紀有興趣自然會覺得歐洲係好好多，美國歷史無咁豐富多彩就真係事實。要比美國衛生治安係都市都差好多，只係我覺得呢啲分享好地方大家開心share咪算，唔需要咩都架硬比。

不嬲係咁我以前住過KTown果邊，夜晚係GTA開始3粒星然後3-4架警車追人，跟住出埋直昇機咁

幾撚時有人用NY去代表晒美國呀

我對歐洲中世紀都OK呀，美國讀書GE都要我讀。唔係話啲景悶，好似樓主講咁，係美國啲城市有活力啲，歐洲好沉悶呀。美國歷史冇咁豐富多彩都係你主觀意見啦。
治安就見仁見智啦，美國有啲地方係危險啲，不過之前去London治安都好差下啦。你睇下樓主一開始就比較緊，所以我咪講我意見囉

我自雇
上年申請visa都係問幾條問題即批
十年

早兩個月去左CA十五日

hollywood > 睇快艇再睇湖人 > vegas > 大峽谷 > 迪士尼 > santa monica + venice beach

睇左好多博物館 睇下啲美術野同歷史野幾有趣
見到downtown夜晚個款都唔想逗留

嗰陣幾歲？

講事實

「你以為美國冇古蹟冇文化遺跡，冇國家公園？冇museum？」

得嗰百幾年點同歐洲比你講呢句反而露底

我個陣佢問3條問題, WHERE, HOW LONG, HOW MANY PEOPLE WITH YOU. 30秒就批左10年.

但排隊排左2個幾鐘.

利條: 1個人, 本passport花晒吸左大半印.

條友柒唔晒既.

美國係歐洲文化直接延伸, 同埋美國既人類發展最快個100年歷史既ENGINE, 可以話美國既歷史就係人類近現代化歷史同白人歷史既精華所在.

自然風景唔使講, 美國無得輸, 人類只係開發左100年. 大把自然靚景.

我住Texas，除左睇NBA外，應該悶死樓主

去過ny, boston, seattle, sf
都係北歐正d

講歷史文化美國都已經輸咗
唔同國家又有自己文化歷史背景
西歐東歐咁多個國家都自己特色，語言
利申：歐遊派

英國唔等於歐洲

好似gta 咁係山飛落黎有冇

廿尾，十日渣車渣左4600公里
本來返左LA後諗住第二日去埋yosemite
但最後都係無去到，要抖下

我仲以為羚羊係大峽谷其中一個添
想問下你係邊到報

個團會由邊到開始邊到散 如果6日去得哂3個搞到我都想上埋黃石公園

巴打你報就咁大峽谷？

我係kkday睇到有去下羚羊峽谷
有個係去大峽谷國家公園

你會prefer 去邊個多啲

why not both

我冇講歐洲喎我講緊崇英同崇美喎。Btw 係咪英國脫歐所以唔等於歐洲？

個人認為Lance Burton個show好睇多.

不過大部份嘅magician / illusionist都會好睇過Criss Angel嘅live show.

其實你條五毛傻西做乜係到發癲拉去香港？美國係現在進行式，英國暫時係過去完成式。

我係五毛？做乜撚呀你

求其搵野嗡？
英國等唔等於歐洲關香港咩事

去美國係咪搭因航好D

食下mexican food, 都幾好

ANA轉機去。

英國唔等於歐洲，歐洲全部英國人咩
樓上先講去過歐洲但來來去去都得英國做例子 咪屈人中意歐洲就代表崇英
講真，你去過歐洲咁多國家?

咁比較緊歐洲美國又關香港咩事

要改名做美國打手

想問美國lyft 定uber抵d
唔渣車 打算la 地鐵去唔到既地方就搭uber/lyft

#422講緊香港
個post比較緊歐洲美國就一定要淨係講歐洲美國？
On撚9

果度的確好悶 不過就可以瘋狂打卡 啲法國建築靚到
得閒行下公園囉 有個morning park 密西西比河幾舒服幾chill 行埋個二戰館 新奧爾良有個墓地tour 好出名 可以去下
食野我都覺得唔好食 好多西班牙餐廳 食乜乜豆果啲 不過鱷魚湯可以一試 仲有間cafe食donut唔錯

你自己都識講啦
咁我講英國唔等於歐洲又關你撚事咩
講緊再對上啲post 係你要對號入座

槍呢啲嘢真係唔洗驚 我周圍去都無遇過槍戰

好多人以為美國好似戰爭緊 周圍日日槍戰咁

冬天既波士頓3點天黑

On99
你自己post cm，人地就有權reply架啦，你唔鐘意咪自己開個forum玩單機囉
事實係「英國唔等於歐洲」同#422完全係牛頭唔搭馬嘴
你自己quote #422柒就柒，「講緊再對上啲post」？咁你又唔撚quote返relevant既野？
想落台唔係咁樣落既

係 我上年係美國交稅交左差唔多2萬港紙

海鮮價 我2個app都有 會比較下先call

其實真係無乜遇到 我開頭果陣屋企人都好擔心 買埋保險比我去到先知咁安全

cctvb 洗香港人腦幾成功。

真 啲新聞睇到我屋企人痴線 成日問我有無事

只要唔去治安差既城根本會無事 而且你都唔會去呢d地方
完全無景點可以睇

你自己去咩

其實Atlanta 都有得食

要睇咩區

申請visa要十幾萬係戶口咁誇張？

lyft真係好平
平過uber

底特律
仲有加州有個區好似係最多槍擊案，黑人區嚟

嗚呀好好玩
我今日去一個都得

芝加哥
東南DC首都

屋崙囉 去個邊最多未睇勇士

wouldn't it be tiring to drive so many hours?

我睇左 正到

最鍾意意大利係唔會變

黎緊月尾就去拿波里同capri ，留名

去capri點解唔去埋procida呢

利申：打手

當然

有公司信就最好，男人一條冷都ok，女人就痳煩，佢會懷疑你去做雞

一月去左miami睇兩場熱火

上年十月去申請果陣我都無正職 都批
不過我同兩個frd一齊去見官 唔知有無關係

其實夜晚治安點
想一個人去

睇bob叔話新奧爾良
夜晚成條街都係醉酒佬
又打劫

真 上次係新奧爾良睇完脫衣舞都4點 返屋企果陣係狗衝返去 周街癲佬 我同個朋友2個女仔

班傻閪睇CCTVB

Hollywood係屎坑

咁去la旅行應該住邊好 downtown又話入夜好危險 hollywood都危險既話 揀住邊好

深藍色地帶唔好住
咁啱深藍色既地方投Hillary Clinton 超過90%

2條女去睇脱衣舞

自己返水酒店房對住塊境除衫跳咪得

新奧爾良夜生活不容錯過所以危險都去睇

都好大範圍下
La建唔建議住airbnb la酒店好多都好貴同選擇唔多

我住Hollywood青旅 咁啱果日遇到直升機捉犯 嚇撚死我

美國abnb 都唔係話平好多，最後住返大集團用discount 去打返個和。

好正呀有機槍玩，我上次只係玩左支1911

咁癲 直升機入青旅捉犯？
我驚美國青旅太雜

紐約臭到

[member] 相認 i’m a big fan of you btw

紐約7日行程

有冇人幫我plan下，完左cultural exchange 會9月係new york留一個星期，一個人住邊住咩最抵？

個賊咁啱係青旅附近 果次黑仔到 連屋企都唔敢返 唔知個賊lei係邊

其實夜晚唔使驚
我喺美國住左六七年都係咁
夜麻麻自己一個人行都冇事
就算見到homeless痴線佬你唔理佢咪算

其實去程無乜問題，一路玩上去，最多都係渣三粒鐘
但回程就死亡，無晒景點，齋踩，都幾辛苦

最辛苦應該係黃石渣返去salt lake city
之後睏左晚，第二日去參觀下摩門教總壇
行埋個OUTLET，下午五點一野踩落去vegas
個日好似踩左六百幾公里

我唔係好鍾意中途停低
但個次第一次踩到就無油，焗住要停低入
去到vegas都半夜十二點

請問有冇LA去Yosemite/ LA去Antelope tour推介？唔識揸車 Google過得啲三日兩夜三藩市+Yosemite團 Yosemite去得半日 唔該哂

上年去NYC倒數，咁啱31號嗰日全日都落雨

不過鍾意睇博物館同建築嘅一定去DC

去san fran同okaland住邊好
上網睇話okaland入夜好恐怖

係咪去boston

無人去Florida?

去過Miami 5日
不過剩係去左睇波同key west睇日落

邊位

key west正到 我road trip玩左4日

你話近現代化歷史，如果由政治同現代建築方面係Ok既

自然風景而家除左成個東南亞玩撚完其實度度都仲Keep到

但白人歷史精華真係不敢苟同，睇歷史，睇演變進化嗰種心態同諗法都好重要，環環相扣，並無精華

呢個就係點解啲人話歐洲悶，因為佢地根本無Study少少西史背景，無理解當時世界觀同氛圍

香港真係文化沙漠

諗起申請visa成個過程真係堅嬲
申請果陣無叫人提供proof
問左屋企佢地話咩都唔洗就批到
去到我就問咩問咩又要proof
早我幾個又係咩都唔洗
到我下次再帶齊哂野去
佢又問兩句就批

下領事館唔係寫哂要你帶d咩架咩

上網申請果陣佢會話你知有咩係必帶 例如passport visa申請表 仲有一項係寫任何有助申請visa既文件
即係可能係你公司信 戶口statement 來回機票之類 比到信心個官覺得你唔會瀨死唔走

支那同歐洲都瘋狂開發啦，你同我講東南亞keep 到

精華既意思我指近代人類史。 歐洲歷史有時代，有地區，有宗教，有藝術，有建築，我中學有讀history 都覺得好精彩，但真係生命有限，真心才疏學淺，唔敢話要學富五車，但年紀開始大，要做齊research 再去睇，以前都得，但而家真係give up.

所以唔敢批評人地文化沙漠。

我key west即日來回 好on9 爲去而去 剩係去左個座標到睇日落同埋食左個龍蝦包就急急腳揸車番miami

keywest咁正既日來回曬左少少佢條路好好渣 我咁都渣到

我話

自然風景而家除左成個東南亞玩撚完其實度度都仲Keep到

支那係東南亞一部分

歐洲用可持續發展出名環保撚，你數俾我睇佢地炒左邊度

中午12點開始揸落去好正啊 兩邊都係海好靚
但係夜晚番黎就慘啦 兩邊無野睇又黑 愈揸愈攰

巴打係miami仲有無咩推介 下次有機會去可以比我參考下 除左睇波同keywest仲去左沙灘同wynwood睇Graffiti

Miami去左south Miami beach 啲水質真心麻麻 同埋多人到
我去埋個國家公園 啲鱷魚周街攤 嚇死我
wynwood都有去 影左好多相 你下次去可以住下酒店 望海正到
利申 絲打

我1月去都無落到水 d水凍到痴線
鱷魚唔敢搞 真心驚
果次係wynwood r靚女同我地一齊影相
我又唔係同女朋友去 幾碌棍去慳番d錢入場睇波仲好

secret admirer

sorry 你d 負負得正一時get 錯。

歐洲無話炒左，不過好多好景都起晒配套。旅遊發展太重。不過可能係我去得少。連英國national park 都未去過。

鬼叫香港歸支那咩，要去美國就焗食。唔鐘意唔好去。

台灣都有visa free

第二次去到唔洗俾佢睇添喎
呃左我簽證錢

1月梗係留係Florida啦
啲鱷魚嚇到我 停係路中間 我地要跨過佢先可以行到去前面 果陣幾撚驚佢咬斷我隻腳嚇到心肝脾肺腎都無埋
同女朋友去影相影死你 我個fd都就黎殺左我 我係咁影

早幾個月去咗 ny 兩個 week
多嘢玩到玩唔哂
不過真係幾 dirty 吓
由其係 subway 站

nyc subway有老鼠 我嚇到

係架 未必問你攞 但係佢要你比proof你又比唔到咁就奶野 我果陣拎左戶口 機票 舊visa 結果乜都無比過佢睇

天氣真係好正 暖得黎唔潮濕 夜晚又涼
那有女

係
仲有好多人搭 subway 唔俾 $

要拎埋來回機票去申請visa
佢唔批咪晒左張機票

唔洗嫁,基本上唔會check
你驚咪買完機票print好曬之後cancel
24小時內都唔會收你取消錢

nyc個subway真係死症嚟，整唔好嫁喇

同埋平均搭兩個站就會有人拉開個連接門行乞

但係雨季真係食得屎 日日準時3點落雨打雷真係成條劈落黎
住緊FL

跳入去有幾難 高鬼咁高

一生人一定要去一次

其實成個LA治安都麻麻架啦
最重要都係樣樣事情自己小心d
但住Hollywood 就真係不了

Ok 呀，之前兩次響LA都係Airbnb

又唔好諗到日日會咁
同埋唔好一眼望到黑人就一定覺得一定係壞人先

其實你唔搞人，人地唔會搞你啦

踩到咁盡果d路夜晚無燈一路直踩真係會攰死

講起NYC, D sub way ticket 真的垃圾黎, 張磁帶用2用就壞. 食左個幾蚊US, 又晒時間攪佢一大輪, 去幾日又拎唔返錢.

NYC無計, 起太多年, D.C. subway就新淨好多.

Antelop 多數Vegas 出發
LA出發太遠了，應該唔會咁玩

你唔去做乜申請VISA? 找D airlines唔批visa會退個d lo.

你唔好彩, 唔睇咪執到lo. 批左就算la.

下次去 LA
想行轉 compton
話哂 hip hop + gta fan

我覺得香港其實唔算差我加拿大人。我住愛民頓真係悶到仆街

我上次去San Fran book左airbnb住Oakland 果邊
有當地朋友話治安麻麻，但我住左3晚無乜大問題

係LA subway比黑人無啦啦鬧 嚇到我 佢應該想要錢 但我唔比

唔好理佢

SF好貴 住落少少So. San Fran, San Bruno個一帶會平d 而且呢頭有火車同地鐵去SF叫幾方便

上次去LA 同埋迪士尼，真係好正 有d 後悔無去埋Las Vegas

我係咁跑

真 迪士尼正到 有無玩個tower

係miami油站都試過一次 落車去廁所係咁跟住我問我攞錢 唔理佢照走番上車 好彩佢唔癲 係講野大聲d

仲有一個‘景點’好難忘 因為有個frd做消防 佢想係miami搵間消防局影下相 跟住我求其google左間
去到係門口諗住睇下影下 之後有個消防員係入面走左出黎問咩事 我個frd就同佢講佢係香港做消防
個鬼佬nice到帶我地幾個做左個station tour
臨走仲同我地selfie

又打飛機？

我有類似經歷

澳洲

我之前喺澳洲做intern悶到喊出黎

讀書

LA迪士尼同環球影城二揀一會點揀

聽到你咁形容 我覺得你去玩多過去住

係美國住 完全感受唔到有幾好玩
不過去road trip的確幾靚

環球影城d rides 好無聊
過山車廢到仆街

係 估唔到當地人都幾nice 尤其係對我地d華人
比著係香港 係消防局門口有遊客影相分分鐘趕你走
果個消防仲要係白鬼

La個迪士尼係咪正好多
香港好多年都無去 日本淨係去左一次
去la一定會去universal studio 但迪士尼都有諗去唔去

嘩好正喎 消防員

有環球影城annual pass

美國有2個迪士尼 一個東岸一個西案 LA果個必去

我係仔都覺得佢好正
白鬼黎 雖然唔高 但係成隻左手都係紋身
仲要典型軍人身型

正到 有埋selfie

我有地址喎 洗唔洗比你過去搵食

去過北美先知咩叫地大物博
支那

真咩 我唔介意呀

LA邊個過山車刺激d架
不過唔知係咪嗰日玩得太多次呢兩日都好想嘔

去six flags

遲下夏天渣車去多次

佢地好似無乜所謂咁

我自己去左
Rockefeller centre
Metropolitan museum
Intrepid aircraft carrier museum (利申：軍事撚）
圖書館

其實你九月去central park hea一日都玩唔晒

紐約好好玩，唔悶
好有活力，有機會我都想再去多次

真正國際大都會

美國真係靚到喊

美國真係好撚好玩

真心多到玩唔晒

Subway等車坐車要集氣
自動搵最撚多人果卡等同坐

係香港人長期被CCTVB洗腦搞到覺得美國槍林彈雨
又白人歧視踢屎忽，黑人就爆你屎忽咁

香港人只係識 台灣日本韓國

真係係外國生活過嘅人先會明白

我覺得黃石係美國最值得去嘅國家公園

樓主，我上年都去完美國
美國哩個地方真係充滿魅力
我去完咁耐每一日都好唔捨得 好想再返去玩
係有一種魔力深深吸引緊你

屌 我嚟緊就係去LA先
咁住邊頭好
想同屋企人去下hollywood果邊同Santa Monica Pier 再上griffith 睇下

重以為環球影城應該刺激d
去哂兩個會唔會好重覆咁

Cctvb只報衰野是常識吧

咁係香港節奏快
外國好多地方節奏都係慢
咁人地個生活係咁架嘛，只能講鬼叫你活響香港

D人以為自己去英國讀書/住英國高人一等真係得啖笑

英國而家影響力咁低，市場咁差，寫上CV 吸引力仲低過係大陸打工

夜晚真係好辛苦，起碼用多五倍精神
但沿途真係無乜地方好stay

十幾個崇英撚不願面對

最好笑係有d人話要講British accent 先叫好聽，高上d
美式英文有咩問題，大把人用

美式英文易聽過英式好多,口音比起英式算consistent,又唔造作
英式口音太多抑揚頓挫,好容易比人有一種高高在作既感覺

學 BrE 一直都係香港人嘅迷思

就算俾佢哋學到 100% British accent
都難聽到嘔
何況佢吔通常都係學得一半半
真係難聽多幾倍
你見話自己係 BrE 嗰班
通常係英美不分
包括大部份 hk 老師

鬼佬都話 AmE > BrE
因為依家大部份跨國公司都係美國公司
Show biz 又大部份係 hollywood
學 BrE 做乜

有無車牌? 有O既其實出入都渣車O既LA 真係幾安全

six flags mountain D rides 應該會刺激D

咁又唔好咁講
只能夠講邊度讀書返黎香港老實講都係自已打飛機自已高人一等
老實講公司好多鬼佬, 真係唔見得鬼佬做野一定好

係, 夜晚渣果D 路真係好辛苦

其實出到黎做野, 仲用乜鬼accent 打飛機
幾多歲人呀咁天真O既

算啦, 唔需要比較邊度好D 渣D
留返呢個做旅遊POST 應該會好過嘈呢D 無謂野

口音呢d都有造唔造作咩依家rp都冇咩人用啦
英國口音分分鐘你搭一粒鐘火車都唔同 有得咁講咩

巴打你夜晚搭咩多 係oakland
有諗過夜晚uber算 如果住個邊
聽講oakland地鐵夜晚仲誇張過ny

但香港好多人仲係咁天真
真係唔好睇小，D老細會因為請到個英式口音既員工打哂飛機

我自已渣車
三藩市O既朋友就話出街UBER 咪得

咁就死啦
我公司又美國人, 又英國人, 又法國人, 又北歐人, 又印度人, 又強國人, 乜野accent 都有
咪打哂飛機

係香港既話，係

地鐵多數幾點關 因為有frd想去睇波
係oakland個邊睇 完左應該都00:30打後

我冇指明rp
British accent本身就係比人有呢種感覺

哦

香港
多引誘到唔想讀書

lm

你覺得係講緊rp咪rp，我控制唔到你點諗
完

我冇諗過要同你討論呢個問題
你話普通香港人去學就話個人造作啫
口音造作一個英國人出世就呢個環境架啦
個個都係咁講 口音都有分造唔造作
on9 到唔想討論

其實呢D 討論真係好無謂

打完波一定有車落本身有條線係由 Millbrae 經collisum

條友都唔知係咪美國出世冇返過香港
我朋友美國出世即克返左香港
大左再跟屋企返返美國
佢話果邊讀書好過香港好撚多,香港地獄黎

領事要交數嫁嘛
批咗十個先到你咪要諗方法reject 你
望多啲中國人去搞俾人reject

都無乜地方可以差得過華文社會既教育

連日本都好過香港

連同為華人既台灣都冇香港咁撚多自殺啦

美國唔渣車=無腳
我都好想再去,但唔識渣車

請教下有無人知整美國visa見官係咪只可以約朝早 lunch time或下晝都無得約？

咁你第一次點去

GRAD TRIP
R大學同學車

屌好想再去美國 未去過east coast 去過west但係又未去過grand canyon

Errr啱啱先考完 冇嘅話住邊頭會比較安全
係咪7點8點就已經變gta

香港完勝

岩岩加拿大返香港

TRUE

又唔會真係下下GTA O既
不過你會見到條街唔係好多人行
偶爾見到幾個黑人, 你會feel like 唔安全
但其實可能根本就無野

btw 其實佢地方好大, 正常計你唔會響條街度行好耐, 都係要坐車
夜晚你去商場果D 其實好熱鬧, 好正常
但離開左商場就會好似好冷清, 因為D 人個個渣車行, 好少響條街度行, 你咪自然覺得好似好危險咁

邊個位安全呢, 我都唔識講
我只base on 我自己experience 啦, 未必係事實
我上次去LA 住korean town 我覺得都OK O既

講多野玩一定係香港贏啦
香港多新野, 地方又細可以好易去唔同O既地方玩

最主要係易去
反而美國好多"玩"既地方都分得好散
有車都覺麻煩

玩果d野唔啱我玩呢
香港邊有咁靚既golf場
又有小型飛機又有槍
唔係冇既貴到仆街啫
d風景又靚行山又舒服
clubbing呢d就不嬲唔玩既 所以我覺得美國真係好正

仲未計滑雪 香港最近又靚少少既地方已經要去到北海道

如果你地所謂既玩淨係飲飲食食同扑野就冇得好講啦

我想問下你地係去加拿大讀書定做嘢？

我喺香港做咗十年嘢
早幾年去加拿大探親住咗成個月
覺得嗰度生活幾舒服
節奏慢但冇香港壓迫感咁大

玩嘢係少但自己平時喺香港都係做下運動睇下Netflix

我而家都諗緊應唔應該申請 express entry 過去

加拿大悶到hihi

美國基礎教育幼稚園都個個流利英文，已經吊打臭港垃圾中文小學啦

美國撚LM

地方大嘛無計

咁每個人鐘意玩O既野都唔同，無得講
golf場，小型飛機，香港都仲叫帶得玩
槍好似真係無
行山就其實香港都有
不過美國有O既係D 好大型O既地貌景點
clubbing 呢就其實度度都有

冇話香港冇 貴呀嘛
啱啱check過學小型飛機15 萬都唔洗
仲抵玩過我以前喺澳洲學
玩槍果日好似幾十蚊美金一日
香港你擺低幾皮野年費再加入會費先講野啦
golf唔洗講啦 果日去咗個喺個峽谷中間開個場 靚到痴線未見過golf場可以咁壯觀
果種感覺唔好話香港 近近地去東南亞都揾唔到

呢D 真係國家大小問題姐
你轉個角度諗
如果住響CA O既san diego O既，你去滑雪咪又係要坐飛機
掉轉，你響香港，要滑雪都要坐飛機，一樣啦
不過人地坐國內線，我地坐國際線

人地英文母語wor 邊有得咁樣比

你不如話香港幼稚園個個流利廣東話，然後引申美國教育垃圾
雖然香港教育真係唔好，呢個我同意O既
但你呢個logical failure

我唔係淨係講美國既
歐洲都好
人地飛去滑雪又快又靚
我地近近地淨係可以支那韓國呢d狗都唔屌既場
再唔係日本
我真係好懷念以前過歐洲滑雪1000 蚊機票落樓

咁地方唔同，無得比O既

根本地理環境都唔同
咁歐美容易去滑雪呢個當然唔反對
只係想point out 你用一個亞熱帶地方去同溫帶甚至寒帶地方比滑雪場係唔make sense

英文有用定廣東話有用
不如你唸下，
喺美國只識廣東話唔識英文
vs
喺香港唔識廣東話只識英文
邊樣大鑊

我想講好正好啱我玩咋喎
鬼唔知地理位置唔同咩
如果我仲喺英國 肯定唔會日日話悶
有好籌都唔珍惜

去完 san fran 先明點解咁多人想移民去
天氣極好，夏天都好涼。環境好靚，先進得來又唔會話空氣好差。

朋友坐過幾次監都批

美簽，好似話咁會易批少少
1.星期五去申請，Happy Friday個官心情靚D鬆手D

2.唔好話有親友喺美國

3.問去邊？夏威夷，呢個地方睇重旅遊業，最好話埋係跟團去5日左右

仲有冇？

唔係想同你討論英文定廣東話有用問題
而係你用一個英文你mother language O既地方
去比一個廣東話係mother language O既地方
然後就話香港學童小學果陣英文差係垃圾，呢樣野係logical fail

根本冇根據可以跟
早幾年
唔係星期五去
講去探親+旅遊
住親戚屋企
1分鐘問完3題
批ed

又無話D乜野
你講O既野我無反對wor
我只係講句無咩可比性
咁都要嘈？

Bay Area 真心正

我幾時有講香港好差先
我話如果香港咁多平靚正野玩就正啦
等於我踩緊香港？ 我話香港唔夠多戶外野玩都唔得邊忽踩到你條尾呀咁易起槓

完全係適合亞洲人or even所有人嘅天氣黎
凍又唔會凍到癲
熱又唔會痴立立
又好太陽

乜q都話冇可比性
咁講， 我話鍾意加洲天氣多過香港
地理位置唔同冇可比性
我話鍾意果邊d生活， 又話生活節奏唔同冇可比性
講黎吧咩慳返啖氣啦

一批係批幾耐？

又起咩槓，我只係平心而論講句無咩可比性
同埋雖然你係樓主但我都想講句
明明個post你一開頭就想講美國好好玩，同意呀大家都同意
但點解曾幾何時大家要將個旅遊post turn 左去要比較各個地方
好地地講下旅遊咪好，每個地方都有各自獨特風格
比較黎做乜，比完又話覺得人地起槓要去嘈，好無謂
如果嘈交嘅我返出去先啦

咁就用腳投票早D 過去啦

好行夾唔送

自助餐、自助餐、同埋自助餐

Bay Area LM

個po明明係share美國有咩好玩 無啦啦變左成班美國撚打飛機

利申 係美國 諗住入黎睇下有咩好玩

SF交通係美國黎講又算方便 又唔會好似NYC咁污穢

美國歷史唔長
歐洲郁下都幾百年 d教堂成千年

但我都幾鍾意usa
你去過個d 我都去得7788 差yellow stone

Yosemite 先係stunning view

黎FL

想平咪住hostel 4人房所平

有幾stunning
我冇時間去 同alps比邊度狀麗d
我諗緊去唔去多次

唔知 世外桃源咁 每人鍾意既野唔同既
你去下睇下點先囉 Yosemite jeng

基本上都係十年（好似係）

事情係外國地方大 戶外活動又多
天氣又凍d 個國家既人都文明d
話外國悶果d多數習慣左唱k食飯返屋企睇愛回家
果隻港式生活

利申住左係英國鄉村城市好多年

Thx bro

一支公去邊個city好又無理由自己去disney universal studio個d淨係知miami beach

一支公自己一個行下Miami chill下都ok既 不過去陽光既地方都真係多幾個朋友一齊好d

why not
我果日一條友玩咗廿次過山車

完sem個個走哂agger 自己玩都係去下d無人肯去嘅地方好d

自問未做到一個人去主題公園

自己一個我通常會去華盛頓同費城散心

唔係話唔好玩，但係有咩嘢好玩？

又唔止O既
印象中食過扒房，墨西哥菜，burger，都唔錯O既
有同事食過中式火鍋tim
基本上你俾得起錢就有得食
玩就當然唔少得賭
有好多show 睇
shopping ( 2個outlets, N 個shopping mall）
可以join local tour or 自駕去郊外睇風景
有得玩槍，有得坐小型飛機，直升機，鐘意玩車可以租架超跑玩下
基本上係好多野玩O既
係爭在你捨得俾幾多錢玩

係囉做乜要比黎比去
集中討論下美國有咩好玩咪幾好

美國D 國家公園好正

我上次去CA，都係住airbnb，再加幾日motel，平均都係400-600一晚

search "yosemite half dome"

我都想去
但之前2次去CA 都係冬天
諗住下次夏天去島再安排去

睇你喜歡D 咩
鐘意睇景咪去D 景點
鐘意睇museum 咪去museum
好多野都可以一個人做O既係除左開party

華盛頓黎緊會去 兩日夠唔夠玩

唔識渣車好多景睇唔到california SF去LA roadtrip條highway聽聞好正

如果你鍾意睇博物館 2日一定唔夠
我就即日來回左

highway 1

睇你住Bay Area邊度.......
要凍可以好凍, 冬天係風暴季節
夏天內陸地方/南少少既地方, OVER 100度係不難的事

另外好多港人夏天去SF係要著羽絨

當然, 好天時既BAY AREA, 真係好正

其實住SD,可以揸車去BIG BEAR LAKE, 唔一定要坐飛機既......

睇既景色都唔同, 冇得比............

要好天, 要慢遊, 的確係好正.........
前題係你ENJOY呢D行程

搵個伴, 帶野食去野餐, 睇海, 好彩睇到鯨魚, 一樂也

去完 nyc 同 boston
D 酒店每日都要另外俾 amenity fees/utility fees
幾十蚊美金
但又無乜嘢俾返你
Maybe free wifi/gym/drink vouchers
都痴痴地
我哋喺 nyc 住酒店住咗十幾日
要 extra 俾多幾百美金
淨係俾咗兩張 drink voucher
我問佢住十幾日係唔係日日都有 voucher
佢話都係得一日有

咁我一兩日夠搭coach定飛機？你一程要幾耐

未去過美國 好討厭要俾貼士

係好玩
但係太大
你post果d地方相隔幾個洲

嘩 睇字都正 希望第日返黎 考埋車牌帶埋女友去返轉

ny酒店貴到癲airbnb幾廿蚊

其實普普通通食餐飯比18% 又唔會好多既
咪當物價高咗啫

同埋如果唔夠時間, 唔一定要行哂HWY 1, 睇你去SF/LA可以揀D近海既TOWN仔去下, 已經好舒服

要留意係唔好響假日去, 一來人多, 二來如果係大節日, 超市/餐廳都唔一定開, 不過大節日係指聖誕/感恩節果D.

如響SF, 可以自製三文治都好好食, 響超市(如SAFEWAY)買即切火腿/菜同埋SF出名既sourdough bread, 再去離SFO不遠的HALF MOON BAY, 已經好似去了另一個地方咁

我哋今年 cny 去
係 nyc 最淡嘅 season
所以就算住正 times sqaure
+ 名牌酒店
+ 三百尺高層雙人 queen room
You'r not gonna believe this
未計 amenity fees
~us$100

Btw 住 times square 真係好方便
去好多 attraction 都係 walking distance
D 人成日話住 brooklyn 平 d
For me
淨係搭車時間都

搭飛機 本身住FL 飛過去2粒鐘姐撞到平機票來回百零蚊

當你係美國做server 無貼士收係一件好悲慘既事

我係nyc住airbnb 日本屋主 果陣都100蚊一晚架

我癲啫十幾日去八個州
正常人點會咁做

想去今年e3但搞唔切visa

俾過幾餐 us$20 tip
返到嚟 hk 覺得出街食飯好平

唔係住美國真係唔識
我呢D 好明顯係遊客淨係識大路地方啦

我係美國都好討厭比tips
真係有excellent service 抵比
但係呢度係老鳳
點都要比

係
上次鯨魚睇唔到
不過睇到好多海獅同海豹

你要有心理準備你渣車果陣你另一半響度訓覺

飛都飛到傻

高汁ching有無去埋vegas 除左大峽谷同羚羊峽谷仲有無咩好去

我又無乜所謂
各處鄉村各處例
如果我為咗慳少少而搞到對方唔開心
我寧願俾
去旅行都係為開心

Even 我去日本 d 鬼佬品牌酒店/餐廳食飯
通常都俾¥1000 tips
大家開心啦

掂喎 我呢邊都係個零鐘機 搵下平機票飛返轉先

正常唔理係乜水, 一定瞓,
另一半又好, 屋企人又好.......

其實佢地可以響車度舒服地瞓, 都開心既
反正去得旅行都係想俾佢地休息

呢一個TRIP係為食TRIP, 只係STAY SAN FRAN, 連RENO/TAHOE都冇去....但慢慢玩, 住AIRBNB, 另一半好滿意

VEGAS果D之前去過...但果個係ROAD TRIP, 玩到有D攰同埋太走馬看花

其實vegas 去antelope 都幾攰咁多個鐘車

其實同香港加10%一樣之嘛

去酒樓飲個茶, 茶錢餐前小食再加10, 條數一樣

美國簽證 暗技術

去開間無限公司，整張高職位卡片

酒樓外 香港唔係度度有加一
諗唔到有咩亞洲地方加一
就算香港有加 都唔見得係加係有道理
算啦 大家想法唔同
無謂騎劫個post

午餐 15% 晚餐 18%

樓主依家係學生？
我上年係學生但係最終申請唔到冇得去交流 好sad
好想今年再申請多一次

底薪真係好低咋

你邊邊

Boston

鍾意歐洲多d

唔係

啊！正呀 係Boston玩左2日 不過果陣冬天 3點入黑...

冬天黎有嘢玩咩 凍到pk個個都想快d返屋企

總統山 遠到pk但都算值得去既

坐 Acela 啦都係個幾鐘姐
試下美國唯一一條高鐵

可以去Marin county睇紅木

咁餐廳侍應好多都係收最低工資 佢本身份糧唔太夠生活而佢服務又ok既話我覺得值既

加埋10%稅

Zion national park : the narrow

非一般的遠

有時連最低都無

Zion 係堅靚
不過上次去多人又塞車
Capitol Reef NP is a hidden gem

Vegas去大峽谷都5粒以上啦 去antelope坐飛機吧啦

人地靠加一搵食
佢好態度時你又食得開心 雙贏

呢度加一你硬食
仲要要係入鋪頭條數
唔關佢事佢地梗係閪住面咁做

咁啱遇到風暴果次仲 凍到傻 不過真係呢個城市真係好靚

boston坐去dc 7個鐘

睇到DC去Phil即日來回

靚係幾靚冬天有雪景 夏天開哂花不過黎睇下就正 長住好悶下

我住係郊區 好後悔 出親市區都uber左幾十蚊

搭地鐵無論幾遠都係一程兩蚊

主要因為我懶除左係LA同nyc搭地鐵之外 其他地方都係uber

我掉返轉 行得嘅全部行去親旅行每日行幾萬步

邊間

乜LA downtown 夜晚好危險咩？
年尾thanksgiving 住staples center 附近感覺好安全。

我係nyc就係瘋狂行 攰到

same
我呢十幾日一係瘋狂行路行山
一係六點起身揸車
一係玩過山車玩到嘔
用晒今世既精力

靚係靚既， 最大問題係治安， 每個人都有槍， 成日有shooting 。仲有就係冇野食， 食來食去都係同一樣野

講多野
真係冇乜幾多個地方夠香港多
or maybe以前嘅香港
仲要夠集中

Crowne plaza times square

我在NYC做過野，真係好悶。一年就夠。住就咪攪我

ON9. 每個人都有槍即係代表一般賊唔會亂咁黎. 真係痴左線先會shooting .

你見官點講？
唔好一味狗沖咁講自己有幾了解美國
根本唔洗
傻下傻下反而幾好
有朋友搞笑想睇Kobe 但人地問佢去邊睇 佢話想去New york睇
個官簽俾佢

你唔洗講有朋友係個邊住 一陣佢會覺你住係朋友屋企越期居留

你填野寫酒店就夠
講以旅行為目標嘅野就夠

Joker果個玩到頭暈

都係個句啦 佢地睇心情嘅
直頭話探親+住親戚屋企照批十年

不過感覺上有份穩定嘅工可能睇得重要啲
無業 單身女性 佢地角度黎講係高風險
但都識幾個朋友係咗都照批咗

我個團拉斯維加斯出發，去大峽谷一日，夜晚深夜拉斯維加斯解散

兩個女仔去LA 冇車
Santa Monica 個邊好貴同去其他景點有d遠
住West Hollywood / LCMA同The Grove附近o唔ok
追po見Downtown 個邊太恐佈
唔出夜街+uber代步
唔該哂

咁你覺得美國咁好應該住係gor 度嘛， 好安全架， 入境都要當每個人係犯咁check 又問勁多野， 仲有而家trump trump 既統治下， 佢地係對非白人既所有人種一率歧視， 唔好 expect 佢地會友善對待遊客或外來人

個人觀感 The Grove 附近ok
但留意果邊好似唔近地鐵，要坐巴士轉駁 or Uber

果欄

6月中會去美國玩兩個禮拜，想問下yellowstone+ grand teton應該留幾多日 利：唔趕景點

過關又好 條街又好
白人同所有有色人種既比例望落根本3:7 咁濟
你估d白人真係周圍出黎鳩叫白人至上呀

唔趕咪留一個禮拜慢慢感受大自然囉

呢幾年治安明顯差左, 唯有自己小心D
當然如果係去遊客區一般問題不大.
另要注意如果係自駕, 行李唔好放響車, 包括車尾箱.......

食野的話大城市好多野好食, 但去鄉下地方就來來去去果D野
個人好墨仔野好BURGER好PANDA EXPRESS, 問題不大

panda express

絲打 有啲nootropil 野想問下你可tg?

過隔籬post問啦

唔係日日食, 食一餐, 佢D ORANGE CHICKEN係唔錯, 炒飯都有D鑊氣的
DEL TACO果D我都鍾意, 不過唔係個個接受呢D食物

影相係幾靚不過去現場睇其實一般般

前日到左LA 不過一到步就陰天 琴日仲落雨

之後都勁好天

好想再去西岸

係咪食乜春都要比tips
買個快餐 starbucks又洗唔洗

咁講，我呢d香港大，見到panda express 真係想講wtf 唔食算

Grep and go 唔洗
Fast food 唔洗

有table service先要？

可以當係咁講

玩LA, San Fran, 加洲 les Vegas
中間想玩下six flag, disney, us
黃石 兩個峽谷
睇場nba
頭尾連埋飛機兩個星期 chur盡得唔得？

好想去

有啲趕喎

好似仲趕過我喎

公司大假都係放兩個星期左右
如果自己搾車呢 skip左vegas 有無機會

黃石有d麻煩
唔去我覺得夠時間，去埋要砌砌先知

你睇呢個圖參考下

嘩頂 美國真係大
自己搾車應該都辛苦
而家人在歐洲 一個國家去另一個國家 郁係10-12小時左右

真心好好玩，我上年都有去，黎緊打算考完車再去Roadtrip!!

[img]

突然諗到今個夏天可以過去順便坐埋迪士尼郵輪去巴哈馬

暑假會去

西雅圖有咩地方好玩？

響berkeley, 應該知邊D地方唔應該去喎.............
夜晚既BERKELEY同OAKLAND都已經

其實係 反而 grand crayons ,horseshoe bend 現場睇都係咁正

睇你去幾多日啦, 有時去左10日, 突然會想食返餐飯既......

同埋美國STYLE既中菜同日本野, 有佢特別之處, 如果會去美國玩2個幾星期以上, 搵一餐半餐體驗下唔係壞事

horseshoe bend算係我睇過景既top3

同意

人在bay area 做野 有咩問題可以問我

好想做美國白人感受下做世界第一國民嘅感覺

same

淨係用自己母語強姦全世界人，已經係難以想像

我都想roadtrip呀，但係啲frd無興趣。你地會唔會自己roadtrip?

(住bay area)

會，試過自己一個 roadtrip 由 bay area 去 death valley

有興趣！ 最遠一次road到去 大峽谷
可以組隊！ 我都係住bay
Tg:Jjson133 (下次唔夠人叫埋我）

唔洗

美國本土同成個歐洲一樣大咁滯

有

我由LA 上SF 行I-5 好悶 又大雨又塞車 早知行外邊

唔知係咪睇得罪案片多，自己一條友有啲猶豫

竟然係鎮仔同一個位影過張咁普通既相

外邊遠好多喎
真係旅遊路線黎

巴打有冇咩local tour 可以介紹吓
唔識揸車又想去national park
但又唔想參加大陸團

想問下簽證難唔難整

我唔難

諗住12去探女朋友 佢有綠卡 使唔使叫佢影印埋比我

有佢先驚你賴死唔走

咁都係唔好喇

戶口係咪要放定一舊錢係度